Beyond黃家強：不用去新疆玩了，香港更好玩！

係咪比人hack左

不嬲黃

挑釁博拉？

無耐之前好似是咪曾經講過啲野，比人話佢黃

我印象仲停留緊佢同689合照

最少佢表態多過牙paul

仲要用China Daily嘅相

反而形象敢言嘅黃貫中一直縮返入老母個閪度😂😂😂

肯定成鳩日返大陸唱SHOW啦

順便提下大家 佢poly學生黎間母校既野 佢半粒聲都冇出過

佢好黃 手足嚟

黃貫中掛住屌朱茵

佢老婆...

矇著耳朵 那裡那天 不再聽到在呼號的人
哦噢哦噢我噢

佢都幾撚串

話去玩咋喎都要拉?

拉你洗理由？訓左幾耐

唱香港一定得嗰個阿Paul ？
唔係死左咩？

今日新疆，明日香港

以後唔再話你垃圾同笑你買錶

佢老婆係大陸紅到仆街 點捨得返香港
仲成日食老本 做紫霞仙子
心諗:紫霞仙子係你個ex星爺 度身訂做畀你
你成日提 怕唔怕個老公好無面

依家條法例就係任佢開, 連法官陪審團都佢話事, 佢鍾意講乜就講乜架啦

真係好撚失望

證明藝人/ 歌手既所謂形象只不過係一件商品既包裝，就算係玩搖滾都唔能夠例外，某程度係保了飯碗但真係打左好多折扣，冇人會想聽一個唔敢言，懦弱向權貴低頭既rock

佢雨傘已經有出聲 好多人屈佢藍

Paul老婆藍到仆街
早幾年71遊行仲會見到Paul
呢兩年真係粒聲都無出過

牙paul有出過聲咩？最威個次咪就係屌鳩棒棒堂囉

best of the best，
by paul

Beyond黃家強微博頭圖換黃絲帶 勇挺佔中：我習慣自由

6年前已經咁勇武

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

Beyond成員黃家強昨日出席經民聯晚宴作表演嘉賓，台上與梁振英、建制派議員及高官合唱兩首Beyond經典歌曲--《光輝歲月》《喜歡你》，更與梁振英開心Selfie(自拍)，惹來網民強烈不滿，紛紛指斥失去搖滾精神，愧對已故哥哥黃家駒。有網民重貼去年黃家強於10月中在微博轉換黃絲帶的帖子，悼念他已逝的搖滾精神。

一五年同梁振英合照

牙Paul半生人扮黃搵食
依家終於唔洗扮了

當年家強比人踩到屎咁
買錶單新聞係咁比人loop
呢兩年真係風水輪流轉

阿paul真係食撚屎
Band仔喎

黃家強昨日（13日）過55歲生日，一直甚少在個人Facebook發文的他趁着生日抒發感受：「一個非常之不快樂的生日，不要和我說生日快樂，大家為香港祈禱，說聲『天佑香港』吧！」配上一張黑色蛋糕圖，相信受到近日社會事件所影響，難掩沉重心情。

呢條撚樣就算鳩數啦

佢澄清啦 俾689拉住嚟影

老闆林建岳 經民聯監事會主席

不過，也有人語重心長地留言指，「今天見到你和梁振英一齊唱喜歡你的畫面，令人感到不舒服，希望日後你參加這些畀面派對時，小心小心，不要被人利用，使到一直愛護你和BEYOND的歌迷失望！」

黃家強目前的經理人公司是東亞唱片，由商人林建岳在2004年7月成立。林建岳目前同時亦是經民聯監事會主席，以及香港旅遊發展局主席。在昨晚的宴會上，林建岳亦在台上獻唱，站在梁振英和政制及內地事務局局長譚志源身旁。而片段中的黃家強，站在梁振英身旁，表現僵硬，少有主動望向梁振英，唱《光輝歲月》時才有望向譚志源。

對牙Paul好失望

到底佢同呀paul單野係點

聽講佢好黃

鬼叫佢老婆係朱茵咩

應該係朱茵搞到拆伙

家強都算係真心膠
Btw 佢唔出聲既話 可以係大陸搵好撚多錢

講真，佢係對得住家駒既

有得屌十幾年前既朱茵又真係好難揀

兩個返大陸搵食
一個支持香港
一個係天堂

對阿Paul同世榮好失望

女人既重要性, 娶個0架妹 同 娶個港女 既分別

世榮更加啦, 下半剩係掛撚住Beyond個牌頭係大陸搵食

音樂果方面佢影衰哂

係 我係女人都覺得朱茵好正 所以..唉
btw我覺得牙Paul係屈住屈住(世榮就)為咗生活為咗家人

要搵食，縮了

不嬲有遊行（以前）

果時佢搞單咁既野以為佢想奶 我今日先知佢黃

咁佢只係一件bass佬
你想佢惡得出咩樣

佢返大陸唱一年賺幾千萬閒閒地
現在表態好大成本

家強都一樣有自己家庭
世榮好似好耐冇喺香港住

長城好似係佢寫既？

而家嘅朱茵⋯⋯不了

歲月無聲椰布丁

屌你老味好嘔心

真係曲直難分

馬幣
不過馬拉都係禾地中国既一個省黎，冇衝突

情比金堅既豬紅

家強呢啲少爺仔 一睇就知佢頂唔順大陸佬啦

世榮係擁抱大陸最快既一個

雨傘阿paul都有去現場添

現實所限

表面中立已經係bonus黎

家強 wisely use estate left by his brother and have purchased office property at Times Square Causeway Bay as a landlord, so basically he has steady passion income last 20 plus years...
Other ex-Beyond teammates... not so lucky.

真黃既根本唔會理
冇腰骨學咩人做band仔

呢單野係為籌款，之後都好低調

我諗Beyond d版權都夠佢地食過世啦

個姓係

真係冇比人揸住個收入春袋先可以發聲

Paul個女得幾歲
有牽掛都好正常

所以話, 男人幾有型都好, 一結婚生左仔女就變左nothing

I know that feel

佢講過家駒的意外日本賠左好多錢俾佢家庭，係多到食過世的。

PAUL就不嬲都係音樂行先，佢唔太理立場(或者所謂的偽中立)，只要有咩地方可以玩到ROCK佢都會去。

世榮就只有一個方向，就係將家駒的音樂發揚出去，你可以話佢食老本，但鬼國好偏的地方有人識唱BEYOND的廣東歌佢好大功勞。

佢唔係band仔
佢係偶像

家強都有兩個小朋友 一個十二 一個7？

以前成日去遊行的

家強都有兩個細路 個樣一啲都唔蝗，（諗諗下佢老婆日本人）

我仲深信Paul骨子裡仲係黃，只不過為左老婆仔女出唔到聲

做藍絲天使啦

Beyond嘅崩壞都算係一個經典

有得屌朱茵
黃唔黃都冇撚所謂啦

虧我咁鍾意家強
91live冷雨夜真係正到

柒到飛天

所以話你呢d濕鳩真係冇撚用架，有閪屌就乜都得🤣😂🤣😂

以佢來年態度我都信佢而家都係黃嘅，不過老婆要喺大陸搵食
冇法啦

版權應該喺唱片公司度，香港不嬲係咁
所以應該冇乜水搵

睇佢個名都知喇

三子時期啲歌其實唔差，當然最有料嗰個一定係阿paul，大部分啲歌都係佢作

成個香港都有仔女啦
咁撚on9都講得出

全香港得牙paul有仔女架咋？🤣🤣🤣🤣

岩啊！

佢真係好勇

我估佢晚晚係度諗
如果呀哥你仲係度會點做

佢唔係奶左人仔好耐啦咩

屌RMB咋

枉為rock友

藍貫中

所以話朱茵應該搭周星馳， 2 個都係藍絲

咁多年都以為佢藍到爆，真係sorry

有錢丫ma

估唔到家強

黃家強

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

其實我覺得黃家強都唱得幾好聽

不過佢地啲歌好易唱

無咩挑戰性

娶藍絲老婆 (paul) 同娶日本老婆 (家強) 嘅分別

直頭姓黃

佢呢句埋明有骨，好過呀 paul 潛撚左落深淵。

已FC

家駒真係仲在生分分鐘已做左政拹，屈返班細路冇習近平𠴱種獨立思考。

佢唱自己啲歌就好聽 唱家駒啲歌就

rock 條撚。

D牙好黃

Beyond三子最鍾意呢首歌, 但見到而家牙PAUL變成真.啞巴就好sad

管我
作詞：黃貫中
作曲：黃貫中
不要把你的腳踏進我的地方 就知道你還是一樣的狂妄
唱你愛聽的歌 講你愛聽的假話 慢慢去把我訓練成啞巴
我快被你迫瘋 在這個太陽下有誰不同
你 你不癢不痛 我覺得好心痛 我真的好心痛
你別 別管我 別用你的尺衡量我 別來管我 不想陪你一起冷漠
(不想陪你墮落)
眼看著你的腳踏進我的地方 如何用理性去跟你抵抗
這個小小地方 你說屬於你 他說屬於他 但你們別把我當成傻瓜
別來擋我 別來壓我 別來騙我 別來管我

2015年12月，黃家強與時任香港特首梁振英出席政黨經民聯三周年晚宴，與多名官員、經民聯議員即場合唱Beyond歌曲《喜歡你》及《光輝歲月》，並與梁振英合照，引起部分網民斥責。

同月，黃家強為中國大陸手機品牌「金立」代言，在廣告中出現以3D投影技術投射出來、貌似其兄長黃家駒的人物。二人更於廣告末段相擁，此舉備受歌迷爭議。

十八好似都係出自牙Paul

佢最近開嗰幾個post都有啲暗示，又本土情懷又祝願港人一路平安，唔知咁樣算唔算表左態

佢大佬呀

串香港人

變左藍啦
阿paul出隻 何車 串鳩d後生

三個紅黃, 姓葉嗰個最奶共

兩公婆都返大陸搵錢
向現實低頭
連朱茵都要返大陸撈
證明香港娛樂圈係近廿年影視業北移下根本冇得玩

最大問題係大國堀起下香港影視業近廿年北移
香港娛樂圈根本冇野撈

因為兩公婆都返大陸搵錢
有左家庭就係咁現實
唔通你哋養佢全家咩

人哋14年微博都轉埋黃絲

要返大陸搵錢養家
不了

POP ROCK係咁
阿博, 不見不散, 犧牲, 聲音, 驚喜都唔錯

應該唔洗去支那出show了

自從啊Paul同紫霞仙子簽咗間紅到黑嘅經理人公司，基本上都無再係政治表過態。紫霞仙子就密密賺人仔，啊Paul就唱下啲無錢賺嘅show過日神。

間經理人公司啲偽人係 陳法蓉、蔡少芬張晉。個個都忙住表忠搵錢理得你哋班香港人死

你養佢全家呀

所以咪話中國係最惡
連荷里活都跪哂

搵錢緊要

歌手 作曲作詞點都有版稅分
但係而家冇人買碟
個個聽串流平台
有幾多版稅分就唔知啦

呀Paul 要搵錢養家
家強靠呀哥係日本筆賠償金食過世

只要佢唔做護旗手或屌番香港人轉頭就由佢
佢要養妻活兒我都體諒

屌
風水輪流轉

杜琪峯都跪啦
話因為合約

減弱，我以後唔笑你喇

就算有都唔分得多, 演唱會先賺得多, 不過BEYOND反晒面應該以後都冇啦

擺明抽水post啦，不過係唔知抽邊一邊

阿Paul佔中時有出來，個人覺得都係暗黃。

唔好同我講咩點解舊年唔出聲，一個公眾人物出聲顧慮多過一般人太多，最近事件連發哥都要忍。

有手有腳堂堂男人同我講叫我養佢全家？
咁係咪佢俾佢老婆我屌呀？
喂，做fans都咪撚咁低級吖
咗黃宗堯又叫人養佢全家呀？mcm又求黃絲養佢呀？
屌你都On撚柒尻

而家全世界既演唱會都停哂

出左聲就連香港都冇得撈

有你D𨶙人㬤只會推哂佢哋去大陸個邊

你咁講牙Paul以前都係一個撚人
RMB真香真香

我指做歌手開演唱會先最搵錢
唔係講而家停唔停

人民幣最香

仲以為佢靈魂已經敗壞

而家停哂重點搵錢

如用這歌 可以代表我

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

黃秋生高調支持tim

時代廣場office有得賣架咩

佢有阿哥留咗咁多野俾佢，另外兩個無

我不吃切糕

阿paul之前喺fb話要離開，之後連fb都del埋，唔知咩事

其實佢反國教時都有站台。果時只有佢同明哥林夕肯上台。HOCC 都未知係邊。

其實三子黎講最少上大陸搵食係咪佢

咁難理解咩？

阿paul都有講，仲喺微博講添

而家上唔返😭

如果佢係黃，就暗串香港變新疆
如果佢係藍，就撐惡法暗指手足抵死。
咁佢黃定藍，真係要閣下自行判斷

哩個係佢個人AC嚟？

佢專頁仲喺度喎

佢fb 私人account, 但啲嘢public嘅，張圖當時我share比frd嘅whatsapp

呢個係佢私人account, 但而家上唔返

阿Paul

佢都算對得住佢啊哥，話晒都同一條腸出。如果家駒在生嘅話應該都會係黃。可惜佢同香港同月同日離開咗........

明明係手機廣告

哪吒回家

你講撚哂啦

事實係佢講埋D黃藍通殺既抽水野
任人解讀

成60歲人 仲要搵幾多先搵夠

學咩人rock n roll

佢個囡仲細😔

無錯啦。呢D咪叫又要威又要戴頭盔囉

利申:beyond迷

黃家強不嬲黃，6年前佔鐘Beyond三子得佢出聲，舊年又係，另外兩件蛋散縮左入老母閪到

唔知同期藝人連登/高登反親果個，都會係有良知，反而捧開果堆都滅哂聲

兩燈神人：
單春去咗邊？可能同老豆喺office數緊銀紙
淫k又去咗邊呀

微博都轉黃絲頭象唔係黃？

其實黃貫中當年都有落金鐘一齊唱海闊天空嘅

03年仲上叱咤公開反對23條
呢年係完全冇出過任何聲

要係大陸搵奶粉錢

03年係條街見到阿paul
我信相 阿paul 同 家強 暫時都係同我地一樣
唔出聲 點都好過 講唔係我地想聽既野
依度有好多吹風撚，事實係點，我地都唔係人地心中條蟲，你話乜都得
但佢身體點做，我地大家都睇到，你覺得係咪係囉

利申 beyond fans

and 朱西係大陸重好紅？ 仙子都就黎變老子啦

啊paul要養朱茵番大陸搵人仔
冇得出聲咖啦
雨傘果陣個女未大 都仲可以表態
依家都轉埋去朱茵間經理人公司啦

請將手放開，回家，驚喜，大時代
都過左去啦

世榮好似喺一早上大陸果個黎

我唔玩喇

好勇！

咁係咪全香港有仔女既都大大聲表態鬥黃
反智到一個極點 如果你係PR風向撚我明
如果你係真心 我而家明點解場運動會接近失敗邊緣

無語問蒼天詞係佢寫

困獸鬥

又一個
都係果句 鬥黃就自己慢慢鬥 風向撚

其實三子時期啲歌真係幾有style

不論曲詞編都係上品

依家再聽都覺得幾高質

同現代嘅band比都唔太輸蝕

又係呢啲唔識站喺人角度諗嘅人，使唔使同你一齊住公屋呀
本身佢喺香港都冇咩撈，點搵夠呀
況且佢老婆都係做呢行，佢被人封殺累全家㗎，唔識幫人諗吓，你養佢咪出聲囉

03遊行佢有行
14佔中佢有落旺角聲援

仲有 回家 依家會聽到想喊

而家嗰班都冇得比，阿paul其實真係有料，佢solo隻碟我都有買，幾好聽

佢專頁有個藍屍留言話覺得佢有點黃

唔好唔記得超黃嘅Kolor 係家強捧出嚟

屌我都記得好威威
欺善怕惡咪呢啲

三子時期最好聽呢首

事實又真係唔使3年就收咗皮喎

佢係黃好出奇?

我都苦笑緊

咁就黃？
觀望下先

個食相醜到
咪撚侮辱Beyond啲歌啊

咁都唔黃？要點先黃

佢這幾年冇乜去大陸
啊paul就多

成首歌就咁破壞左

咁都叫鬥
你中國人玻璃心嚟架

yes

三子時期既歌真係唔差
希望大家多啲聽下
最鍾意二樓後座(1994)同Sound(1995)隻碟
首教壞細路 創先河用歌曲屌鳩cctbb

黃

但Kolor後尾同家強反左面，反而Kolor依家係同Paul frd底
所以Paul應該都係算暗黃
如果唔係Kolor都唔會同佢有計傾

葉世榮強項唔係打鼓咩, 唱咩歌呀
仲要搵個退出咗9成嘅人出嚟

佢有佢搵食沉默自由, 我就冇屌人冇骨氣嘅自由?
你都on9

搵錢至上

慢慢喺度吠飽佢
人哋又唔會聽到

咁睇黃家強啲新聞都唔覺佢係好相與既人,哩個唔關黃唔黃事lu

好型啊 但而家

反問一句就發晒爛渣咁唔知你想點😅
其實要搵食，笠水唔出聲冇問題架👍🏻
但又要幫埋牙paul撻佢個女出嚟做檔箭牌真係好樣衰呀🤮
做雞咪做雞囉，冇問題，但千祈唔好諗住攞貞節牌坊🤗🤗🤗

我唔玩啦

契弟囉，佢都咁撚有啦，仲粒聲唔出，仲係rock友

竟然仲未有人post條片出嚟

又唔好咁講

暗黃貫中

之前佢有開過post叫人聯署罷免譚德塞，跟住下面有條大陸喱叫佢不要做蒙着耳朵的人，笑撚死都唔知邊個被蒙着耳朵

呢首好正

黃貫中(暗黃)

大佬呀 大把香港人2019先醒覺

又幾好笑喎 俾個井底蛙話蒙著耳朵

沉香
#自己解讀

邊個最唔夠膽唱海闊天空
咪Beyond囉

世界變
連家強都翻生

叫佢唱天與地會唔會俾狗咬

唔准你地叫牙paul做藍貫中，人地個名叫做暗黃貫中呀🤣🤣🤣

繼續鬥黃啦你地
鬥到2047都未鬥完

叫你做雞唔好攞貞節牌坊就鬥黃🤣🤣🤣
你心靈都幾脆弱架喎☺️

咪就係呢班仆街一手造成
而家上晒岸啦
大陸市場比起幾年前已經難撈好多

我記得佢趕女友（後來老婆落車）

有串流平台佢地先搵得多呀，冇平台佢地點收錢點分錢

半年前阿paul喺澳門有場show, 唱左丟架
而丟架講咩, 自己參透

哈哈大家心照啦

2003年立23條都仲會寫歌屌政府
而家? 人民幣真香

無記錯早幾年高登吹奏牙Paul又天與地
真係世界變

Icon 沉香喎
沉淪既香港

肥媽 矮仔 成虫 仲出現民主歌聲獻中華
而家？唉....

唔去做護旗手
唔去撐國安法
我地都唔應該當佢藍

A

你咁玻璃心抵你做中國人🥰

關玻璃心咩事
都係果句 如果你係PR風向撚 我明
如果你係真心 就係你呢啲人令到場運動落到失敗邊緣 你繼續慢慢計邊個未發聲邊個發得無咁大聲啦 2047到都未計完

講下又唔得，ching惡過共產黨😭

咁唔係鬥係咩
你慢慢計邊個未發聲邊個發得無咁大聲啦 場運動都就黎可以正式宣布失敗啦都仲喺度計

Pin

他一直在玩命

對唔住 我應該善用起底功能先諗應唔應你
你可以慢慢計啦

咁快就搭個下台階俾自己，你真係冇撚用架啦🤣😂🤣😂

你慢慢計邊個鬥緊黃邊個唔係鬥黃啦 場運動都就黎可以正式宣布失敗啦都仲喺度計🤣🤣🤣

識玩

我愛家強

欣賞

黃貫中係何超d靚
比錢佢洗
點會反金主台？
女細老婆嫩

係咪可以告國安法

家強有米，老婆日本人不問世事
牙paul窮之餘仲有個藍朱菌老婆
男人既野不外乎錢同女人

亦都係最廢個個

都係覺得請將手放開最正

回家

霧最正

請將手放開都係講回歸

好囉 而家連大陸人都難撈 開始排擠你香港人
香港人娛樂圈可以絕處逢生

咁你應該問諗下點解香港近廿年影視業既製作一直萎縮？

咁叫搵得多

家強有米因為係佢呀哥係日本壯烈犧牲

真係𨳒佢老母，簡直羞恥。

矇著眼睛

你班友屈黃家強定咩

不過黃貫中就好撚耐啦，不過佢以家唔敢出聲 廢事得罪班香港人

家強好似不嬲都有表開態
paul同世榮就奶左好耐

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

14年比人影到佢落佔旺現場架

暗黃

怪錯左減弱了

btw 我懷疑佢同黃貫中反面到政見都要唔同

以前黃貫中黃個時佢就奶共

依家黃貫中奶共佢就本土

算吧啦

容祖兒

點解個轉變會咁大，香港依家搞到咁又唔見班撚樣話心痛年輕人

香港D所謂 ROCK友全撚部都係建制
ON撚9

對呢班偽人唔洗太認真牆頭草

彭浩翔都有，可以唔洗睇了

彭浩翔
任達華老婆

你當rubberband死左？

係呀 當年64班偽人都企出黎

家駒一定安慰

紅黑紅紅黑

最簡單既嘢偏偏冇人做

好掛住家駒

黃貫中番去含撚啦
屌你老母
你咪撚叫黃貫中
叫藍貫中啦